發夢見到自己發夢

尋晚發夢，見到自己出咗去發夢
當時落雨，隔咗陣就落微雪，啲人不斷大嗌六月飛霜
請問係咪吉兆

六月飛霜點會係吉兆

靈魂出hiu?